{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022090717132/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[온라인 Only] 여성 핑크 로고 포인트 플리츠 큐롯"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 FW22 / BJ2926OA1Xは保温性が良くタッチ感に優れたTR(ポリレーヨン)素材で作られたプリーツキュロットです。 この製品は単色カラーで構成されており、様々な上着とコーディネートするのに便利なアイテムです。 後ろのウエストバンド部分にはニット刺繍のロゴ装飾がありデザイン的なポイントを与えました。 表地はポリエステル67%、レーヨン(ビスコース)31%、ポリウレタン2%、裏地はポリエステル92%、ポリウレタン8%で製作されています。 この製品は必ず単独手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯に変形する可能性があるので注意してください。 漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておいてはならず、熱に弱いためアイロンをかけてはいけません。 洗濯時に多少減ることがありますので、1回洗濯してから折り返してください。 摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFはどのブランドですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。"
        },
        {
            "question": "FW22 / BJ2926OA1Xはどのようなアイテムですか？",
            "answer": "FW22 / BJ2926OA1Xは保温性が良くタッチ感に優れたTR(ポリレーヨン)素材で作られたプリーツキュロットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は単色カラーで構成されており、様々な上着とコーディネートするのに便利なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "後ろのウエストバンド部分には何の装飾がありますか？",
            "answer": "後ろのウエストバンド部分にはニット刺繍のロゴ装飾があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル67%、レーヨン(ビスコース)31%、ポリウレタン2%、裏地はポリエステル92%、ポリウレタン8%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず単独手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は何に注意して洗濯すべきですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ゴムバンドはお湯に変形する可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような洗濯禁止事項がありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておいてはならず、熱に弱いためアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯後に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に多少減ることがありますので、1回洗濯してから折り返してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 566
    }
}